對於成日喊同叫春既男仔 你地有咩睇法?

唔知點解我自小就好易喊
睇戲會喊,傷心會喊,痛會喊,受委屈會喊,嬲又會喊
有時打個喊露都好易流到d眼淚出黎
成日夜晚個陣又會自己係度諗埋晒d負面野之後係度流眼淚

除左易喊之外
又好鍾意揾d女性朋友叫春
好想佢地氹自己
同自己傾計
但我唔係厹個種
有明確而且公開既追求目標
心入邊只會得一個
其他係純友情

試過比fd話我男人老狗都成個女人咁
其實聽到真係有d唔開心
的確我都覺得我內心係弱小左少少
但我並唔諗住改變自己

叫完春
其實我都只係想知你地會點睇我依種人

好撚煩

垃圾

雖然男仔會有軟弱時候 但唔好俾人睇到囉
俾女見到真係成條廢鳩咁

廢物

不如針咗去算啦

廢柴

自己人我會睇佢出發點，外人多數只睇結果

啱呀

死乸型
不過男人真係要乜都自己頂曬 幾辛苦下
唔可以俾老婆仔女知自己辛苦/唔開心

有日壓力太大 忍唔到流眼淚
條女見到就話: 你乜都可以同我講
之後同左佢講之後就再話: 得你有壓力咩 之類既說話
之後我都廢事再講 繼續死頂算

所以唔好講就最好

講咗又畀人知自己軟弱，分分鐘佢唔安慰你仲要踩多腳

唔講就相安無事，自己搞掂啦屌

真心麻撚煩喎
你諗下 大部分女仔本身都情緒化又易喊
如果有個你咁既男朋友
真係唔知點依靠

社會的悲哀

學識接受自己先
你自己都唔接受自己
就會變到好易受傷害
之後要依附係其他人身上先搵到自己

咁樣一定仆街

廢柴，無撚用

做friend ok, 但唔會熟
女人係咁已經夠煩，仲要係男人

狗公就狗公啦

巴打好慘 最親嘅都要駁你

喊無問題，
如果叫春會男女都叫既話咁都勉強可以接受，
不過你剩係搵女人叫春
死狗公

我勸你早啲收手，陣間有人頂唔撚順好似我咁放你上黎就唔好喊啦

屌你老母係咪男人黎

日日暴露自己軟弱個面比班女睇，樓主真係幾有諗頭
到底搏咩呢？母性大爆發？

狗公
垃圾
廢物
地底泥

女人都睇你唔撚起

依家就係比你依種人纏緊 真心好撚煩
日日喊苦喊忽 自以為悲劇主角
想點呀頂

唔係既
最親既係老豆老母 點都會支持我 心裏都覺得幾warm